HK有冇得買尼件衛衣？

如題

收皮啦你

字都未識打學人開post

尼你老母臭閪呀
你老母比狗屌

尼你老母on99

返5p啦

( Show Blocked User - 肥豬好可愛 )

尼你老母

尼件 係一個名？